[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(43)

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。
2016年2月25日正式出道。

成員介紹：

EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1995年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：主唱

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱

Yeon Jung

藝名：Yeon J ung연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

DREAM YOUR DREAM 小分隊

φορευς UNIT 成員：璉靜 / 夏天 / 多榮 / 恩熙

αγυρτης UNIT 成員：程瀟 / 宣儀 / 秀斌 / EXY

ενυπνιον UNIT 成員：雪娥 / 露多 / 苞娜 / 美歧 / 多願

官方連結：
Facebook專頁：
新浪微博：
Twitter帳戶：
Instagram專頁：
Daum Cafe：
UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)
Instagram：
Twitter：

成員個人SNS：
雪娥
Instagram：
宣儀
Instagram：
新浪微博：
苞娜
Instagram：
新浪微博：
EXY
Twitter：
Instagram：
新浪微博：
恩熙
Instagram：
美岐
新浪微博：
Instagram :
程瀟
Twitter：
Instagram：
新浪微博：
璉靜
Instagram：
多榮
Instagram：
露多
Instagram：

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。
MOMOMO
MV：
Dance Practice：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：
Catch Me
MV：
《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》
Secret
MV：
Dance Practice：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：
[Special Video] R&B ver. ：
《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》
I Wish
MV：
Dance Practice：
Performance Video：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：
[Special Clip] Ballad ver.：
《HAPPY MOMENT》

發行日期：2016年6月7日
主打：《HAPPY》
MV：
《Dream your dream》

發行日期：2018年2月27日
主打：《Dreams come true》
MV：
《WJ Please?》

發行日期：2018年9月19日
主打：《부탁해 (SAVE ME, SAVE YOU)》
MV :
其他歌曲
Do Better (宇宙少女+Monsta X)
MV：
Dance Practice：
Kiss Me (宇宙少女伊勢半（ISEHAN）美妝品牌廣告曲
MV：
開Post Template：
宇宙少女綜藝：

今次開得咁快嘅

留名
今次showcon啲飛幾貴?

都無人去 你買到飛?

留名

唔知啲飛幾貴點買

求carry

大神你carry禾呢啲小薯就差唔多

未去過韓國 唔識韓文。

wadiu

sexy luda

留名 ...
居然有人開 post 無沉番三五七日 ...

大家準備好今晚kbs出圖未

反正都睇唔明嫁啦

我都係而家先睇到個post
重諗住cb 睇下唔開post 會點

咩睇唔明

睇唔明隻歌係點唱

唔明你講乜

我呢d 00 後同你d 老野有代溝

死老野叫人做老野

不知不覺又老了

close

又扮

我一年聽你地講close幾十次

佢可能指會有多close up 圖姐
定可能佢地成班好close 咁影

lm

今日諗住影幾多？

我數據狗

衛星拍攝

셀럽파이브

下隊宇少

廢老對吊帶魚網絲

唉 輸到無心機睇了

個升降臺到底想點
把撚用？
btw
exy 今日

廢老無可能咁靚嫁

升一升跟住落番黎 仲要唔係全部上晒去 真係r晒頭

最靚啦

一齊支持延b？

廷b

吹奏緊廢老ending pose

邊度
明明只係廢老

笑死

廢老ending post 好高轉。。

Link

exy twitter張相

廢老仙撚到。。。。

每次我都會同自己講 切勿誤墜廢老騙局

諗起廢老做家姐會成日俾佢踩

cls
係張櫈上邊個動作係腿張開

廢老咪遮住晒啦

樹係張櫈同企落黎一樣高既喂

唔知cut果條友咩心態

出幾張廢老上次fashion week相先

講笑姐 邊有去到。

驚喜唔驚喜

西到盡頭便是美

轉貼人地相。。

d人唔retweet真係唔怪得人唔出圖更新

你一出我retweet左

del左啦已經

邊緣飯留名

明明只係廢老

block咗我點RT

22k views 的廢老

有22 咩

views喎 唔係rt

23k views

22.9
明明只係廢老
唔會再誤墜陷阱

個list空嫁喎

呢度d 大神唔係有個飯站list 既咩

你有無list
我新飯。

我真邊緣人點會有
呢度班大神都唔會比我加入啦

收到風你都係大神

傻瓜機都無點做大神

原來又係大神

呢度個個都係大神

你先係

又關我事

我細細個就好尊敬你

又扮細個

好明顯我就係細路啦

2期幾時到 又呃錢

三期幾時出先？

第二張

幫佢整大d

我exy

沒有宣的第X天

強

成條片既重點係廢老彈弓手扮無野？

唉 點去簽

除左女大十八變同現代好多偽裝技之外真係唔知講咩好

有得去簽

我宣....

白左姐

冇

不嬲都白

我同你幾時相見😭

喂 1月見啦

想食燒腸了

我4-9黎呀

隻碟送d野係咪得星船eshop訂先有

帶檸茶或者麥精來比我好嗎

早兩日先食完

八少溝女日記-短腿篇
建議由9分鐘開始睇

有睇

好

原來班韓仔仲要笑
唔怪得知喊到仆街啦

想試偷吻

對我可以明目張膽d

若有一天公開明目張膽的愛 我怕會讓你太意外

Christmas rose close

對你強吻啦

直頭就險佢條褲拮佢啦 ...

luda跳甩左一part 仲有擘脾睇

八少溝女日記 廢老篇

點解47秒望個下可以閪到咁
自從佢轉左髮型個樣唔知點解閪左好多

everyday I shock every night I shock

好撚靚啊 件衫

睇晒咁多隊

rich

關咩事
正撚到 bona 露多 多榮 係咁埋嚟傾計
埋尾仲同多榮拍手

大大好威

好葡萄

螢幕狗好羨慕

我都想去韓睇佢地

心動不如行動
btw

你都去啦 扮咩

廢老呢排好正，但今日無吊帶絲丁

未見過真人

加返句 真心咩

想扣佢50分

逝去感情如何留得住

新年快樂

新年快樂
btw
祝你日日有工開

唔想返工..

唔返工點有錢去搵周延

等延b搵我咪得

?

btw
你又去幾日？

屌 又輸

贏馬個D輸晒落澳假到

西流真係閪黎。。
清左袋

2019睇黎都唔04飛了

+1。。。打多個12碼都唔入

0

買左主盤想死
西流果種廢

唉 夠我飛去睇CON

賣機賣鏡
有無人收。。

唉 買左2張con個價

連埋機票錢

留黎買曼聯好過啦

妓x未來熱
利伸 ac已經無晒錢

介賭未

斬手指

今晚又mbc?

睇咩mbc 推多兩口填數啦

得番7蚊 唔敢賭了

唔好搞我宇少好喎

係呀我都睇到

唉

個角度怪怪地

有無大大去睇con可以幫拎貼紙

又輸埋愛記點去

點會買愛

JYP娛樂2019年新年第一髮：全新數字單曲策劃「JYP+ Project」，第一位主人公是娜璉，合作者是信飛、權恩菲和exy，第一彈歌曲《Pattern game》音源在1月6日晚上7點（北京時間）發佈

唔啦

跟

對唔住囉 我下次會影得好睇啲

扁哂嘴

未來熱咁快2粒。。
有跟就收錢.

跟左

3倍幾。。夠買機票去睇con

all in 未？

笑左 ...

係真都唔奇啦

係就一次過爆哂佢啦 ...

食飯一日都分三餐啦 慢慢放出黎先好玩既姐
或者咩都無

針

今晚有無水。

好彩冇買澳假
琴日2k上返7k

獌狗win,阿婆都識買啦

有無過關。 想跟

辛達卡拉 X 修仔

要博車小勝一粒?

和波

買左屈x修

塞圖巴爾

你針未？

今次打歌唔飛。

推多幾口咪去得

過到今晚再講

真

飛未

1月定2月

本月

去搵楊斕好過

針左

買曼

98

屈仔走盤 贏少1倍
針

今晚黃潛

想買真馬

呢個組合好似怪怪地

有d尷

又冇得去偶運 CON 又冇
唉

有無碟團購 。。

幫襯你。。。

打錯左 係有無團購幫我買碟。。

聽講會彈票 大家搶未

搶咩

一齊唔好去

針 皇馬 利 廢到

con

廢老靚到

屌你鬼故咁
明明只係廢老
咁鬼靚想點
好彩唔去

又扮。

見到上邊張圖拍拖有傳苞同強份 太傷心 要棄了
而且明明只係廢老 好嬲
咁靚想點
其實個期邊個上節目就寫邊個又幾好波

廢老仙到。

我只係知8少之前有小道有同男idol拍拖

你講全部都有我都信

做咩睇我BB

原來有新po
留個名先

我覺得我同多榮都應該有比dispatch影到 驚比佢爆

我都驚

廢老其實是咪成日唔洗頭

Oh~ nanana Oh~ nanana !!!!!!
個腦洗撚到仆街啊屌

堅正

你飛未？

我都想長期喺韓

要番工 不了

窮到仆街啊
香港先係搵真銀地方
韓國真係狗都唔屌

你要咩

要full time 明戀你

韓國先係搵真銀地方
有碗爸爸影

利害了我的8

咁競爭都大啦 唔係咩

碗爸爸影?

唔係解做： 碗 爸爸 影 咩

拎幾隊預錄卡+影相

邊洗 影 碗爸爸 一隊都發過豬頭

咩

收左皮啦喎但係

404有新爸爸 are u kidding?

可能今次唔得呢

除非kpop唔紅

馬有無心水

同cb預告最尾咪差唔多

( Show Blocked User - 金知妍 )

柏g city 過關cashed

西甲有無水

終極假波 澳職

2場都紅反cup

teaser廢老前面係金毛 後面又灰毛
又坐圓檯係咪又準備講鬼故

脫飯了。

一齊脫

強係篇劇

點解佢係編劇

cb 都安靜到咁

棄了

棄了定去了

琴晚下盤勁中

飛了

八少玩波

山支

Jump

8

點賭呀 輸番大半出去
韓國又撚狗

買咗宇少1w3p

聽日馬有無心水。
無錢找卡數 就快要跳樓

冇啦 上次提咗fd買隻43倍win
我自己買唔切 個個都買到..

聽日你唔得閒賭都明既

輸咗

下盤盃都買上盤

唔叫

唔禁住我。。。下盤2場派錢

個個講波唔講試聽
係咪自私gp 講曬

馬會台 ...

我去錯post?

先生想賭邊樣？
只要你諗到 我地都有得賭

你推邊個。。。？
我指今晚想推幾多口

想推你

想推我呢d細路出馬路你好惡毒

CB報到

我強仔

你見到靜到咁就知d 大神去曬啦

所以隻歌大佬們點睇

你又點睇

我淨係想知我exy幾時偷偷練習英文黎

估唔到願願慘到咁 強仔都好似多過佢

佢講英文d 發音唔差嫁喎

你地成班一齊睇完？

擇低晒而家無上水嗰幾個名，佢地肯定睇緊

全部都無啦
得我一個無得去
留守大本營

仲係香港賭緊波。

好想去睇

我想訓教多d
聽左三次 而家個腦lalalalalalalalaalalala 到訓唔到

all in 大細比較快喎

上次嗰首好聽d

今次隻舞都無咁好睇
係轉圈個度番番去好似時間倒退正
不過無左smsu 同dct d 混合華麗feel
而且lalala 個下形撚住下句係la vin and rose 兩隻歌混埋一齊好撚頭痛
btw
side track 隻唔知咩春星幾好聽

補充一句：
同一隻歌聽一百次就會好聽

同sistar fd底

呢張幾似yuna

公司前後輩呀ching

成日形住散左唔再係星船

咪得soyou一個所以

唉 堆大神又飛晒..
一陣等睇相

想見不能見最痛

又無得拎貼紙fanmade set野好靚

咩黎架

有個韓妹派stickers

好想拎黎痴手燈

廢老正到。

今次對白絲好old school。。

咁靜既呢度

腳

冇宇少飯

延b 套衫

多願隻左手搞咩

呢隻係咩黎

你就好

你都係

你地都係

係韓國真係唔會上黎贏講野

新歌一聽上耳，mv 拍得佢地全部都好靚，大發大發！

大發真係追唔起了

好好聽 勁中意
希望拎一位 雖然有apink同請夏

驚d 男團好過啦

有咩男團

唔知

入簽愈黎愈貴 唉

今次又貴左？

ikon 呀 ...

特登比位你入乍

去唔起。

你地1場夠我追晒咁多場fs。。。

追星就係咁矛盾
一方面又想佢地紅
另一方面紅咗又追唔起

而家算唔算紅？
我唔知 我只係知好貴

呢個look咩料..

紅啊 依家仲唔紅啊
普遍市民嘅認知度夠啦
KPOP界就一定識
亦有幾個成員個人都跑得出吓
算紅咖啦
不過唔係好紅好紅個隻囉
同埋唔夠穩囉個種感覺

有無大神準備一齊close

個二期點解仲未到。。

你都close 啦 有咩所謂

無站。。

張張小卡個臉都咁長想點

靚喎

爆碟

你比我嫁喎

照規矩問下大家覺得邊張靚
雖然個個去曬追應該都無人了

所有多榮 所有秀斌
完

仆街 聽日 mini fm

哦

你都喺韓國

去左而家唔會同你講野啦
想去

都係宣有做would u like 最有心

有撚用 ... 番去先講啦 ...

等你入股

大神威

我宣..

認錯人 唔係大神

你見慣大場面都唔叫大神叫咩？

非站子大神
只個一個普通韓迷，頂盡加多資深兩個字

係韓國已經贏曬啦 我窮矮柒直頭無得去

過多個星期我同大家都一樣

但宇少無咗中國成員好似真係撈得好咗咁款

理性講 兩份睇啦
13 係happy 衰撚左姐 之前都慢慢上緊 唔係happy 可能上得更加快
10 個人就自主權多左 分part 同重點又focus 左
btw
銷量圖睇完就明

講真 依家宇少fs去得起全部都係大戶人家

等你去

痴線 我邊有錢 我好窮咖炸
呢到應該有其他大神有衝啦
你叫佢地出圖
我都想睇，想睇多榮秀斌

你自己pm 某d 字頭大神
大神我知你睇緊嫁

廢老

得你大神

..見到2期發左貨 韓國

寄咗香港

..等睇圖

你地有邊個係已經收到2期啦
唔知佢個EMS係搵左邊個運

有啦 未拆

你係自己EMS買定搵人團購?

想去

隻歌原來好好聽。。
岩岩先得閒聽
loop左30次。。

仲未收到

自己係melon買 未有ems到

我都係 幾時先到呀

純粹連tracking no. 都無 係寄失定點都唔知

後輩 週偶又換左MC

幾時上台唱

係呀 真係好無助

當收少件垃圾等屋企多d 位

到左..

好唔好丁？

金毛宣........張圖都唔知幾耐..
月曆好丁啲

金毛
今次隻碟都好似有歌13 個
都唔知錄左幾耐

好想訓覺

idol room 苞好可愛

唔得呀 我好想要呀

點睇都係閪口閪面先正啦
開頭個樣已經開始變廢老等收工

又睇預錄?

你無份咩？

今朝考試 。。 溫通頂

即係今晚飛

想知到左幾多日..
望穿秋水個ems都未到。。

大神

上網save 我都想去到韓國...

見到你post
k 字頭推特user

識鬼韓文咩我

又扮
差幾張小卡喎

見唔到有韓仔貼喎其他

又扮
偷偷丁廢老
明明只係個廢老

大神有實卡 我mon住都見唔到

有去就唔會係post 同你廢話而係同佢地拖緊手仔啦。。。。。

可能會解鎖 cb 到 gb 無新 post 既成就 ...

成個post d 人都走曬 唔通我要自己同自己講野

你以為個po真係咁多人喺度講野呀 你太年輕了 其實都係我不停換ac黎講野咋 唔信我就換ac打多次句野比你睇

覺得Yeoreum笑容好正

新飯留個名

彈下彈下好正 夏天熟了

熟了 準備去食佢

我唔客氣啦
佢個ending pose係最正既

少左3個人既舞台
就好似點都爭咗啲嘢咁

都慣啦 多番三個反而唔慣

不了

而家十個剛好十分完整

靚

cb上下水先
不過呢度咁多大神,應該無人認得我

係既 sor囉大神

聽未

新歡舊愛共冶一爐

公仔

exy

邊度新呀睇過

。。。

你中？

下期上新周偶 ...

無咩意欲睇添

唔知好唔好過之前三隻 ...

洗唔洗轉頭版d相

bona愈睇愈正

今次係唔知點解好靚

係要既 ... logo 相同新歌新碟 d 料都要加 ...
你黎?

向來都好正 ...
我了 ...

對唔字 ... 全寫係
我又打灰滋了

成日覺得佢要望得多之後先靚

唔係掛

你要驗眼

我一開始直頭心如止水
係睇得多覺得佢大笑到痴線個樣幾可愛先

早兩日睇佢上idol room好得意

Jiyoung得意d

四個現充同一個毒撚

上網dl

我jiyoung

我周延巴

music bank 件衫咁醜既。。。。。。

係我既就撕碎左啦
最憎強 垃圾黎

聽住你咁講先啦

睇苞好過啦
強仔大家都知狗也不屌

我係狗

岩呀
狗也不屌 你做狗唔屌咪岩

你姐

你

呢度d大神串到。。 下次唔上黎

見到你大大你2張簽卡
羨慕

???

ig lor

...

.... 羨慕有得見

又撚狗

是日卡仔
雪娥妹妹

順路認証埋夏天生日(雖然遲到,但遲到好過無到，希望夏天唔好介意 )

好想要個柸套
btw

呢張好靚

真 我都想要..

又扮..

加1

twitter見到

原來係女黎 alien

d女俾大神你食晒.

....

你d對家9成都女黎

27你識啦

唔識喎

咩人黎。

聽聞今晚場簽名會49個外國人 係咪都係你地

所以之前個幾日呢

不嬲都多 成場都係煲冬瓜
不過呢度好多大神去

賣俾我未

我賣身求去韓國

講緊你喎

你幾時去

見唔到你去黎做咩

俾你玩晒。

49個外國人...

我想用成個星期六日換都去唔到

有咩方法可以等exy 閪住咁簽

要求

要求你好過啦

bona 對男飯係咪都西

我唔記得 應該無

今日廢老個桃紅色眼影靚到
明明只係個廢老

發覺你好中意廢老

今日識兩個朋友中polar

長期CD-ROM 留名

大神全場都係你fd子

認住某幾個ok

第一個一定係你

我呢d垃圾有鬼用咩..

yes
金知x , 孫周x

真既大神係晒韓國啦宜家
我仲係香港返工
我垃撚圾

Dayoung

支持下老人家 家有一老如有一寶

我姐姐都叫老

苞都係老野

88

이모

識韓文

講緊咩..

5g

認証埋燈箱先 呢個箱靚

就齊章

是日Bona妹妹

西女人!

唉...一張波娜都中唔到
你會唔會肯同我換,我中多榮,可以加埋張恩熙poster

大大

唔換啦 出嚟行都係求波露

終於見到大神真身

好正
想改機票繼續追

頭先同我一齊出門口嗰位大神係邊位?
認一認名先

頭先同我一齊出門口係大神你?

唔係

頭先同我出嚟個位好似係夜波露大神?

但你見到我?

佢識咁多人，見到唔識嗰個咪係你

我又矮又毒又肥又柒 ...
比大家認出實在無顏面存在

同波波大請安

咩黎？

你之前係咪有去過影clc fact in star

poster

呢個po好難融入到

一齊買支香水番屋企ff 吧啦

...之前送過枝jo malone 俾呀強 佢應該扔左。

聽人講幫女人買化妝同護膚品好易出事

已經搵個女既陪我去買
唔知佢岩唔岩

人人口味唔同喎

咁無 佢唔岩咪當輸左錢

智將兒？

投資落我度好過啦

Joox終於都有佢地既歌聽

直接問佢鍾意咩味/鍾意邊種 問完先買

姐係佢3個唔會番韓國
遲d仲成班一齊去中國

中國女團

反正公司邊度有錢咪去邊度 理鬼你去中國定印度咩

今日延b 個妝靚到呢

有無人肯換呢張卡連postcard 其他人都得

想點

如果係香港買碟 係邊度買好 係咪都包poster
利申:新飯 求大神解答

仆街 整定歡樂卡都得啦
阿波先爆

自爆

最多人去 信和

你去信和 地庫有兩間
一樓有兩間
自己格價

同呢度d手足買

同你買

我諗住同你地買咋喎大大

想同大神買

連上邊隻鵝都無d波路

支持延b

今日收到宇少2期，拎嗰陣先知自己有買到

其實係我寫錯地址 唔該寄番比我 thx

俾你地址我

新界小欖康輝路 21 號

咁有錢住小欖
我訓開天橋底 風雨同路

大神fs交流po 好葡萄

做咩唔入fs

政府請我住架 ... 住一世添 ...
很想要吧 ...

原來唔洗交房錢既咩
不過全部都好似你咁真係不了

4k 廢老
4k 延b

想跟大大搵食

想幫兩位大大執頭執尾

我強呢？

無你強
btw
我叫個camman扔左件垃圾去垃圾筒

想幫三位大大執頭執尾

自己收埋食

毒撚單機唔識入
又唔識韓文 又冇大神帶禾

藍色生死戀

聽講呢隊唔使識韓文嘅

完~

秀斌真係好靚
唔知點解人氣可以咁弱

邊個隻腳隔住個mon都聞到臭味

廢老味

事出必有因

唔怪得知, 老人除

唔識貨

屌 笑撚咗
正皮給你

買左本書晚晚聽未？

發唔發覺又早汁左？

高

早汁左啦你實 ... 阿汁男 ...

咁都比你發現左

全職支持延b

班老女人qq左

點先開始算老女人先？

廢老騙局

最尾果張個咀 ...

轉支持廢老了

我今日先收到宇少2期
會員號碼仲要係520
差D就係Eunseo生日

同多榮差1日

竟然你係我前面幾個號碼
我多榮 恩熙都係差7日

你咁講我都同延b 差100 個

差3位數喎ching

差一個同差一百個都係整數呀

我終於明白點解廢老咁廢

又詆毀廢老

好羨慕呢度d大神有得去簽售

手足好迷廢老

手足諗太多 唔通我post 多幾張強仔又鍾意強仔咩

又扮 聽講你之前推左兩口之後到左幾日啦喎

輸到無錢找卡數。

手足迷強

所以我好羨慕你

屈我無用
無圖出證明左一切

其實我迷izone

強仔又有 你玩曬啦

人地大神黎

大神交流區 出翻去了

我exy幾時再唱歌

跟呢度d 大神去fs 叫佢唱比你聽

咁貴邊有錢去

形

有咩方法可以比延b 用鼻插死

試過

想去。。未去過

+1

我連韓國都未去過

我都係

終於收到2期

有冇比人周到

買左三隻碟中左兩張秋小卡

冇啦 今日番到家望過去見到兩箱都冇左

仲有50隻未拎

個下巴係發生咩事

攞完比我再度陷害

仲貼呢 命都無了

咁你無命吧啦 ... 我淨係知打得丁多對前列腺好 ...

切晒你地

淋 d 水 ... 晒下太陽 ...
噏 d 屎 ... 又生番出黎啦 ...

我8

野丁切不盡 ... 春風吹又生 ...
好詩 ... 好詩 ...

延b = 高汁

最醜係佢

粗重野等我呢d 細既黎

你去搵廢老啦
粗皇野交俾我

聽講變番黑髮

中間個張幾靚 但係明明只係個廢老

我姐姐

成日假笑教壞細路

中意佢西面多d

閪女人真面目

唉 好想見

咁貴 買唔起 不了

做咩

羨慕有得見。

好慘 又要睇醜女人又要睇閪女人又要睇d 垃圾

冇啦

啊蛋咁正

想聽exy唱yumyum song

成隊都垃圾就係佢
我準備日日反佢

隻狗好慘

not the first day

隻狗：死開啦

想借俾佢攬

唉 星期6

影未 mini fm

機票3千。。

平啦

收到風大神又去

無啦 無錢 收得皮

黑髮廢老

[TSKS]一周偶像.E390.190116中字

又要等下次cb

影多D恩熙

教教我實名果度未
搵唔返個po

咩黎

唔係要彈個pop up咩

你平時洗唔洗?。

唔洗咪好污糟囉

下次都係 3千我又唔去fs
唔捨得買..

最尾？

嗯

我睇嗰d唔洗

佢臺主見到個樣就比佢入 你做唔到

NATURE?

係

佢知你係台主咪比你入😂

真係 NATURE

俾埋第二 d 野佢入都仲得 ...

俾咩入

除褲後可以有咩俾你入 ...

又識

朋友你都係閪番面好過啦。。。。

可能你地見過可多次都刷身而過
今晚一齊上房求個好姻緣啦

你咁鍾意廢老嘅

邊個灰髮就post邊個
btw
唔通我日日睇延b 都同你講咩

WEEKLY IDOL幾時播?

無諗到Nature呢到都有人啱
諗住連登無乜人會識一碟團

已有中字了

窮呀嘛

放工睇

大大又有圖

會否太正?

宇少咁貴 個荷包一d 都唔光榮

你是對的

呢個認同 宇少去唔起

追唔起

又扮 密到咁

高清版
btw
明明只係個廢老

追唔起+1

Hi

夏天堡

新飯留名 李瑞淵會員 報到

但係夏天唔認得你喎

所以我都唔認得夏天 我叫李瑞淵會員 你地好

夏天問你去左邊

去左睇李瑞淵

同夏天堡請個安

惢

做乜?

睇緊一周班友冇個識, 唔係有個男人婆架咩

見到你話光榮感同自豪 感慨左下姐

轉左mc

套耐冇睇都係idol room好睇好多.....一開波三條友已經好老尷

呢個真 idol room 係真係正d
主持好影響
其實佢兩個唔做一周偶像仲好
家陣多個節目睇
周偶就真係自己追既團先睇
idol room就當平時飯後野睇
自己團cb 就兩邊殺晒
好事嚟好事嚟

點解你又係到嘅 睇下你都係喎

我叫會員李瑞淵 唔識個個咩夏天堡 冇人識佢

夏天個日喊住咁問天堡去咗邊

我去個日 佢話搵我唔到呀

呢排宇少回歸咪嚟望吓
順便幫你睇住夏天麻
聽日又有得睇夏天

知你勁呀 花心

我好專一咖
宇少只係幫你睇住
你家陣返咗嚟 我咪比返個位你
聽日同夏天講 堡哥返咗嚟 睇下佢仲要唔要你

佢識閪我咩 누구예요?

一個先前好愛你嘅香港oppa
但佢早排走去睇知宣同瑞淵 ...
依家返嚟 你會唔會原諒佢?

누구

都唔識我 你咪講囉

制服誘惑

岩岩睇Bona個集idol room rap個part笑死我

1

2

3

4

勁

好貪錢
定係想要呢個

未婚 姐係可能唔係單身

佢廢事公開我姐

睇番先發覺琴日廢老個look 幾靚
不過都係延b 最高汁

睇完國絲呢個回覆想笑... 但忍到，
睇埋樓下個位回覆
好唔爭氣咁笑咗

你日日都話佢靚架啦。。。

延b 就有日日話
廢老填張表都咁假真係不了

真係假到

呢個細細個就想釣定金龜

無時無刻都想瞓

港女 直昇機

個日廢老問我係咪有錢

無錢點買機票買碟入fs

【Twitter】190118 Weekly Idol官推更新
一周爱豆搜索窗
姓名：金知妍 aka.苞娜 kkk 别名：苞小可爱
身高：2m 体重：1g 血型：A型
出道年份：2016 婚姻状况：未婚
家庭关系：一男一女中的忙内 理想型：柳时镇上尉【太阳的后裔中宋仲基饰演的角色】
性格：非常人性化
座右铭：能成功的人终会成功 要幸福
习惯：总会咬点啥（嘴唇啊手啊）
优/缺点：啥都做得很认真/不能一心多用
凌驾于EXY之上的能力：忍住眼泪？kkk
秀份的能力中眼馋的是：颓废kkk
最爱的相关搜索词/希望能有的相关搜索词：Blow 苞娜

与成员的化学反应：
雪娥会认为我是机灵鬼 / 对我来说雪娥是搞笑的欧尼
秀份会认为我是哥哥【男生叫哥哥时的称呼】 / 对我来说秀份是搞笑的崽子
EXY会认为我是战友 / 对我来说EXY是爱哭鬼

最近我关心的事：营养剂 维他命 皮肤 天空之城 回归
如果用标签来形容自己：宇宙少女性感顶峰 蛇蝎美人 苞小可爱
想在一周爱豆做的事：想跟光熙前辈配音

[翻译 Nero.Kim]

呢個先係
好彩而家外星人熱潮跌番落黎

事實你係有錢

能成功的人终会成功 要幸福

叫緊你all in 身家終會成功到fs 之後咪幸福囉

咁中國member係唔返定點?

有錢我退休jar jar聲攬女鋸和牛
點睇都係你有錢d

佢問我鍾意恩熙d咩
我話靚
佢話佢都靚

同佢講 佢素顏不了

走啦

做咩姐你

斷你十連

有邊個素完無爛面

我八

唔記得

#南多愿[超话]##宇宙少女多愿[超话]##power主唱南多愿#

【图片】190118 一周偶像更新多愿相关

姓名：多愿 外号：呆萌，hot body
身高：167cm 体重：48kg 血型：A型
出道年份：2016年2月25日 是否结婚：未婚
家族关系：爸爸，妈妈，姐姐 理想型：有男人味的男人...马东锡前辈
性格：多重人格，我也不了解我自己
座右铭：复世舒活(在复杂的世界上轻松自在得活下去) 尽情玩乐(无论怎样都是青春)
习惯：轮流着跷二郎腿(重视平衡)
优缺点：优点-努力进行自我开发 缺点-多重人格

超越恩熙的我的能力值？
-头...头发长度

羡慕Luda的一种能力？
-可爱啊...你

我最爱的相关搜索词/想要的相关搜索词
-hot body，新人作曲家，与众不同南多愿

和成员间的化学反应
恩熙会认为我是可靠的爱 对我来说恩熙是金毛
Luda会认为我是亲爱的 对我来说Luda是亲爱的

最近我关心的事 如果用标签表达我？#我stagram
辣的食物 嘶哈嘶哈～～
作曲，写歌 叮咚叮咚
come to the back la la love
减肥 健康的多愿，巧克力棒

想在一周的偶像里做的事？
发呆大会

❗❗❗所有的图片 禁止二传 二改禁商用
转载请注明出处
多愿直拍：
长期招新：
初心站微博群：

等我練定左手

實有大神係入面

我秀斌

可唔可以帶我追

一開始夾定全部人一齊穿黑色

又係廢老
不過又幾靚

出多張渣圖算了

個黑眼圈都係咁大個

你認錯人
呢到大把大神
我小番薯一件

韓國不嬲都係咁著

你咪大神

但係我都肯定入邊有一半都唔係韓國人喎

好耐無見

靚到

關心種子

呢到好多大神

真 好多大神

望鏡

咁快開定po